波歷克算係邊隊名宿？

波叔喺利華成名 拜仁開始攞獎 又踢埋車仔 但多數都叫佢德國名宿 但其實佢國家隊算冇成就(雖然02世盃靠佢)

派路都一樣 雖然喺祖記都叫第二春 但喺我心目中佢算係AC名宿
你點睇

A高計轟定阿？
C朗收山之日計曼定皇？

車
皇

費高計巴塞,皇馬,定國米名宿
奧雲曼聯定利記
施丹祖記定皇馬

一定係利華

波叔本人好似幾鍾意車仔，成個ig好多都係車仔啲相

雲佩斯係獌定妓？

阿

轟

最喇 起碼有個聯賽冠軍先喇

幫邊隊做宣傳大使就係邊隊明叔

其他唔知 奧雲一定係獌

Gaitan 一定係獌連明叔

費倫巴治

德國名宿

波叔同A高自己都揀左做車仔名宿啦，
通常係睇個球員成就最高係邊隊

君子謝一定係洛杉磯銀河名宿

佢真心true blue
睇黎車仔個時佢過得幾開心

咁唔知伊巴會做咩名宿呢

夾埋一齊叫倫敦名宿算啦

波歷克點睇都係車
你睇佢ig就知

奧雲係紐?利?皇?定曼?

第二隊